唔好將裝修變做主線

裝修只係一個支線

記住任何時候打狗先係主線

你唔打狗唔會威脅到政權

都唔明裝修有乜好討論

大家有晒共識就冇必要再去討論裝修

集中返好似一個月前討論點樣打狗